買ps vr 1.0定等2.0好？

買ps vr 1.0定等2.0好？

psvr5

$1988送GT真係幾抵

買左幾後悔